九龍灣九展邊間好食?

邊間好食? 有冇食評?

m 記

無

Mc Cafe

點睇759車仔麵？

Subway

沒有

推

間拉麵我覺得ok

好撚一般

冇野好揀，通常都係食蕃滿門

吉野home

越南野食完肚屙
板上ok
韓國野個炸雞八爪魚ok
地下台灣可接受

casa luca 好唔好食?

九展=沙漠

星影匯 爆谷熱狗

比之前好多好多啦

食過一次豬脾
可以接受
薯蓉都好食

Cafe de coral

全部都係垃圾唔食得人

都算抵食

過機電署隔離棟工廠大廈食仲好